大家係企喺度抆屎定坐係到抆屎？

坐
企

唔抆

企係到點樣張大肛門抆

坐係到抆咪要成隻手放入屎塔

坐喺度點抆

細個企
大個坐

企，企喺度用水洗

趷起少少啦緊係

咁咪掂到啲屎

我特別D,一定要整左一字馬先可以抆倒屎，如果唔係，D屎會漏晒個大脾到

趷起少少仲叫唔叫坐係到啊大佬

瞓喺度抆

我係你好睇睇醫生

一邊坐係到再側少少趷起喎